等你 回我身邊繼續回味

眼裏每種溫馨好滋味

手 願意批踭你個柒頭

仲有冇

冇貨 留返俾d高手出招

如果痴痴的等⋯